圍狗屋不如燒鐵

講緊列車 唔係站

推

黑警為所欲為
港人反抗自衛

唔好呀, 點返工呀

上水屠房出面泊左幾部新火車, 唔好搞
遲啲冇新車坐點算

利伸 : 反港獨, 支持中國, 友禮會成員

東鐵線首當其衝

本人強烈譴責此等行為香港人唔好咁做

燒鐵不如上禮賓府，唔好同我講古跡，人命都留唔住，古跡黎得住又如何

千祈唔好

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

燒鐵衰縱火

點解唔玩金屬氦氣球 搞鳩條電纜 本少利大

出街衰暴動添啦
不如你番去訓

可唔可以你諗就你去做

上得山就落唔到 你條懵丙咪累大家送頭，燒完又可以起座

On9 依家地鐵整死佢架？
成日驚送頭係因為策略有問題
人人企係狗屋出面圍幾個鐘
狗狗咩部署都做到啦
點解唔一黎就雞尾酒佢？
On99等佢佈防